又話敵人維護我反對?

支共捧李文亮做雷鋒喎

所羅門講咩我唔理

總之我就係反支那

推1

李文亮 1月造謠生事, 死有餘索

人哋貴国家事

點解要比咁多意見呢？

佢地唔鍾意別國干涉內政的

推2

“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

lm